點睇費蘭甸奴開踭批Kane後腦

仲茅過MMA
UFC都唔俾

費甸不嬲都茅，但防中就係要呢d先保護到後防

好過比比啦

唔係諗住係句野度加個但字就好似合理左成件事咁呀?

費甸同奧達文迪呢兩個

費甸不嬲都茅，防中就係要呢d先保護到後防

鏝迷：不解釋 打你咪打

打鳩死熱狗咪搞鳩死熱狗囉，
使唔撚使黎香港搵樓豬入紙申請？

係MMA場上
唔係你打人 就係人打你
咁既道理都唔明

差不多體系既影帝有無依類動作

依家先可憐啲熱狗？

打狗

咁樣叫批
仲細力過比老母打手板

點保護法
你話守緊波或者大家爭緊波都話
對手跌咗落地比你騎住仲開踭批後腦
呢d應該唔關保護後防事下話

下場熱狗出真功夫佢地就仆街

可以完美代入任意球員

xx不嬲都茅，但 前鋒/中場/後衛 就係要呢d先保護到後防

邊有鏝迷

費蘭甸奴相由心生啦

睇#10

你唔惡就佢惡

呢d係養狗既基本原則

阿古路

d熱狗自己打人就得 唔夠打就扮有道理

仲有
呢球
我唔明點解係話delph整傷佢

明明係kane見人發力解圍
想陰人踢佢腳撞佢膝頭
整傷自己

熱刺好撚多呢d小動作

下下都你打人咩

熱狗無左傾先勁
幫左你隊熱狗仲要咬番人